***Опишите своими словами, что такое метод обьекта***
Метод объекта - это когда значение его свойства является функцией. По сути это обычный функции привязанные к объекту и которые потом можно вызвать через object.methodName